【寶馬山雙屍案】謀殺及自殺

係咪條仔嬲條女迫自己買樓，到最後供唔掂，係咪嬲嬲地殺鳩咗佢再自殺？

一個人係巨大嘅壓力底下係會做傻事嘅，又無人傾訴，好易鑽牛角尖

港女以後就唔好最迫條仔有樓先結婚啦，以史為鑑

你之前幅扑濕港豬圖呢？

外父見佢有樓，禮金要100萬
所以全副身家1皮，買晒六合彩

唔中隊冧條女，再自殺

做人唔好充，充出禍

馬鞍山變寶馬山

佢係香港轟動一時嘅案件

寶馬山個單係童黨殺人
關呢單案咩事

穿越吖，識唔撚識呀？

九唔撘八

馬鞍山紙盒藏屍案呀

馬鞍山雨夜屠夫吖

依家係梅雨嘅季節

Post返出嚟啦仆街

比啲想像力啦